想搵返一套法國電影

有一幕情節係講個女仔去左個舞會覺得唔係幾舒服（唔記得係覺得D歌唔好聽定點）

跟住男主角去幫佢帶耳機同佢一齊跳舞

套戲少少舊 好想揾返黎睇

Push

係呢套啦
唔該巴打

La bome?

La Boum ? 1980嘅

Yes

睇法國戲要睇兩生花